好心d英文差到咁就唔好post上fb啦，仲話係老師，會add學生

係通順，不過啲grammatical mistakes好明顯好柒

dse英文 係咪writing part b揀essay題啲撚樣